癱瘓經濟罷工攻略

9點返工坐底
食早餐食到10點
上連登上到11點
11點拍抬走人

如果返寫字樓嘅
請走之前落樓下大叫光復香港 時代革命
會有人應你

唔好再諗罷唔罷工 夠人多罷 直接經濟收皮
唔好諗自己要供樓要養仔女

樓市跌人工跌到時你咪講供樓 跳樓都唔掂

罷工啦 屌你老母

麻包袋